好撚想旅行

mola mola 明明plan好左

照去囉

唔驚

照去啦，中肺炎返嚟啫

鋪頭都唔開去黎托

其他人驚

原本諗好晒Grad trip去邊 依家都唔知去唔去得成

唔知到時搞成點 歐洲而家先開始

機票酒店全部唔敢book可能grad trip 要去長洲

好彩未book

真啊 如果唔係又有排煩

你原本去邊

原本想去土耳其 新加坡 日本同台灣

去到隔離完可以玩